{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 머물다가광안펜션 수변공원점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能となることがあり、この場合は払い戻しができません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の毀損または紛失はお客様の責任であり、これによる損害賠償の責任が発生する可能性があります。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室する前にペンションの特典を確認してください。 IPTVとWiFi、無料映画(OTT)をご利用いただけます。 オーシャンビューの客室であり、禁煙です。 アメニティや空気清浄機、スタイラーを備えており、温水やぬるま湯が使えるプールビラもあります。 プレミアムペンションでビームプロジェクトと売店/コンビニエンスストアをご用意しております。 常備薬があり、駐車が可能です。 各部屋につき無料駐車1台がサポートされます。 ペットは同伴できません。 楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できなくなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となることがあり、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損または紛失はお客様の責任であり、これによる損害賠償の責任が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火で焼くことや炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生する可能性はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "入室する前にペンションの特典を確認してください。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFi、無料映画(OTT)をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室はオーシャンビューですか？",
            "answer": "オーシャンビューの客室であり、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室にどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "アメニティや空気清浄機、スタイラーを備えており、温水やぬるま湯が使えるプールビラもあります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスがプレミアムペンションに用意されていますか？",
            "answer": "プレミアムペンションでビームプロジェクトと売店/コンビニエンスストアをご用意しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "常備薬があり、駐車が可能です。各部屋につき無料駐車1台がサポートされます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "楽しい時間を過ごすためのアドバイスはありますか？",
            "answer": "楽しい時間をお過ごしください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 583,
        "QA": 894
    }
}